有冇人係平時好正經好正氣但上到網就唔同曬？

馬浚偉

想像佢平時形象正義，做既全部角色都係好人，
到夜晚一開電腦就連載sm甜故，一路打文一路意淫日頭一齊拍劇既女明星

連登就係比我上黎9 up既地方 日日都要上黎chill下

我

真人好毒 網上好型

召喚肥絲

我
真人絕不咸濕

上網都好正經

屌你老母

本人正是！

上網敢屌港女臭雞
真人同女講嘢都唔敢

波台狗

上網敢追住hku,ust,ChinU 黎屌
現實中謙虛啲